大埔連儂牆盛況！

大埔人一向好齊心守護香港！

大埔街坊

晏晝教大仲要有追悼會，上車落車都經過

岩岩見有個黑衫男人係到嘈 黃兆健都係到 有無巴打知咩事？

連儂牆已經遍地開花，成為市民表達意願既方法，主流媒體同TVB點洗地都無用
我預期會有越黎越多類似活動喺香港發生，取代傳統媒體作用

想做大埔人

大家都係香港人，無分地區！

搬入黎 共享新界東榮耀

再補上立場新聞既圖

大埔

抵你哋今年港超冠軍

搣到啲藍屍手斷都搣唔晒